屌你老母ios11幾時改撚左keyboard 佢

我6s唔撚用單手打字 你擺三舊野係下面成撚日撳到 彈黎彈去 打幾字打十年都未打到
本身撳住個地球仔就可以轉英文中文 而家撳住拉就拉左下面control center 上黎

有同感！而家好麻煩 唔方便

其實有得set, 但好on9

要係setting 入面個顯示器興亮度果度個顯示器縮放果度set 放大之後先可以唔彈出黎

岩岩試左唔得了